［拆局］中共派出福建幫嘅陰謀

分而治之
一直係中共嘅管治手法

大家須知道
香港呢兩個月嘅新聞
響大陸社交媒體基本上係被冷處理
就算係人民日報嘅官方帖
都會停止咗留言功能
唔畀人民理性討論

但係今日大陸罕有地傳揚緊琴晚荃灣事件嘅相

上便呢幅受害者嘅相
唔單止可以響微博出現冇被河蟹
相反仲上咗熱搜

呢個「漏網之魚」post
引起咗我嘅注意
正所謂識睇睇留言...

一望到留言即刻明哂

琴晚嘅福建黑幫同元朗事件唔同嘅地方
就係佢哋可以
被用嚟挑起民族情緒

換言之呢班福建叔父
係被安排嚟「畀香港人打」嘅
目的就係
激起國內其他省份敵視香港人
以此阻止香港輸出革命！

所以嚟緊嘅示威日子
應該會有更多呢類刀手出動
快閃斬人然後畀武勇派打至重傷
甚至被人打死！

只有咁樣先可以將香港人同其他省份嘅人
放響絕對嘅對立面
從內部阻止示威蔓延上去！

亦可以證明今日有個巴打講嗰班福建佬同示威者都係中撚咗計喺北角撞正

同意

推

話斬傷左果個係香港人 祖籍廣東/廣西
分化其他省。

呢個應該唔關事
佢純粹係唔好彩，咁啱行過呢度

Push

混血兒...混省...哈哈...

佢哋思想真係好單純
完全俾人控制住佢哋諗乜嘢

原來福建人係驚廣東人。。

共狗用計真係好賤

bump

如何應對?

官警黑都搞唔掂就出動埋民族內鬥

散播恐佈

用咗70年都係呢招

不得不佩服
隔住個mon喺微信講兩講就即刻穿州過省落嚟香港喊打喊殺
圖都無張就話攻打同鄉會
真係好痴線

認同巴打 睇番你cap既圖 入面都係福建 河南 山東 東北地區 難聽啲講 呢d咁既窮鄉僻壤 根本唔係我地目標
相反 廣州 上海 江蘇地區 相信佢地本身都好想獨 佢地先係我地目標

另一角度諗 共匪国應該非常不穩了... 已經係文革2.0

8月9和你飛

又賤又毒

有腦既留言唔會出現
挑動仇恨既置頂

咁香港又真係好多廣東人